[認真討論]除左遊行，左膠到底仲有冇其他更有用嘅抗爭？

今日去完，雖然都無咩期望，但係再一次深深感受到而家嘅方式對任何議題都完全唔work
到底外國嘅非暴力抗爭係點咩？有冇更好嘅方式？

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

除咗對失敗主義嘅fight back之外，唔係應該進一步討論示威嘅strategy咩？例如非暴力示威嘅其他方法，又或者係勇武抗爭嘅裝備之類